[期待已久] 預約帶囡去迪士尼玩

等左好耐 好難約 超額booking
仲要會員優先 有無巴打已經約好左期

不嬲都walk in

你傻左!? ocean park都要配額
勁難約lo

我撻個朵出嚟就即刻俾我入

家下接受奇妙處處通會員優先 就算會員都一定爆晒啦
識人唔該幫下手 我無會員 今個星期六想帶囡去

二等人咪要等配額

book左啦 會員就係正 同條女去玩返夠本
連登毒撚繼續喺屋企屌人去奶共迪士尼

香港人係咪咁有錢 個個都membership 呢家申請有無機?

此POST無任何政治成分
迪士尼係我童年回憶黎 我諗都係大部份人既童年回憶

根本就係 所以成日去

應該有留位俾街客預約，可以聽日12點睇睇

利申 會員，今日死左server 搞左成粒鐘

同族係幫到下手 我身邊好多人都book到
仲話係fd 問下幫手BOOK都唔比 傻L左

人地就係for會員book先 你啲無謂人都可以搭單嘅話 咁仲叫會員book先咩

book到星期日

諗住同條女出海
又可以揸吓隻船了

會員，Book 咗

Please Share!!!!!

無你咁威 講番正題

其實佢有幾多會員? 有幾多公開抽?

想知咩?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
捉野牛牛
(狗隻#270124)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?